[一通新手] 請問一通個期權版面係點睇？

如果想買恆指call，strike price 25,000
個button入面嘅數字我估係premium啦
咁左邊個數字係咪代表有幾多張available？
同埋如果直接買市價，係咪佢會自動買最平premium？

申利：第一次玩期權，同佢版面真係太簡潔，唔該各位巴打